﻿a. Innleveringen var grei, ikke noe som var spesielt vanskelig, stusset litt på 4.6, men tror jeg kom fram til den til slutt. 
b. Gjorde det meste av oppgavene i lab-timene, brukte litt ekstra tid på å finpusse, og fullføre siste oppgave etterpå, men ikke veldig mye tid.

